一人一個方法解決失眠

我今日要翻工，但我成晚無訓過

Melatonin
食咗半粒好好訓

Melatonin
食左唔夠10分鐘即刻瞓著

邊度買

日日4點起身 唔好"番"訓
我幾年失眠都係咁搞掂